痴能線 樓下保安追能左兩更都未肯走

琴晚11點見到佢,今朝7點又見到佢,下午4點又見到佢都覺奇能怪,岩岩又見到佢係度開門 有無咁能等錢洗

有frd返intern扮曬蟹企係d保安隔離都收到成萬蚊利是

搏盡無悔